一邊整理Cloud Drive，一邊諗起烏大龜（龜Sir）

我仲留住2013年佢畀我既Past Paper，Mock卷同ielts resource

其實龜Sir呢方面都幾有心，啲Source排得幾整齊

如果你見到呢個Post，上嚟打個招呼

Is龜sir其實幾有心

He tells me tell you no need thanks la

永遠懷念

清你而家都讀緊Master

垃圾先讀 master

咁我冇話自己唔係垃圾

中年垃圾大叔

Posting on LIHKG Forum is MK behaviour.

你Grad咗未

熟讀左Wu’s Theory未

imbecile

其實佢咁大個人仲研究公開試做乜啫

讀大專大學研究院都係mk死狗公

我係肥毒撚

Bear in my mind

冇見佢幾年，唔知道佢仲有冇研究

我就因為依家仲補緊習
所以間唔中都去書局睇下mock

唔好整cloud drive
砌左機先喇

唔砌住

屌你老尾

佢仲有排玩呀

上2個禮科仲出po講自己ue個老師點垃圾法

中化讀得好嘅都係狗公